其實射精餵魚算唔算虐待動物?

想下你做條魚試下咪知

條j感染食肉菌

你掛個水樽喺條撚到算唔算虐待水樽

拎雨做飛機杯

係水面射咪得囉

李光洙

條魚幫你口交?

射精餵貓
射精餵狗
射精餵鼠

唔算，問過佢了

算呀 虐待緊你啲精蟲

諗起龍心